（行動討論）面具人鏈x國際戰線SorryChina 有冇得諗？

老老實實，人鏈拖過好多次，傳媒都影過好多次，下星期搞一定要啲新元素先吸引到人參加/影相。

下星期五（10月18）有個面具人鏈，想用創意食反蒙面法議題，印啲連豬連狗面具，大家DIY，用個有趣嘅方法吸引外媒影相，可以好似中秋pepe燈籠咁令大家易啲參加。

但尋日浮屍+性暴力，相信大家好多人都訓唔著，活動都唔想咁Fun咁膠，所以想傾傾仲有咩可以改。今日見到大陸習近平面具張相，不如試下食國際戰線個議題？

如果個個都戴Winnie the pooh面具/South Park面具/暴雪mei面具，再拎張#Sorrybutnotsorry嘅紙 或 #boycottxxxx，呼應#SorryChina challenge又得唔得？個個都話暴雪/nba呢啲係核彈，除咗係twitter同reddit打，仲可唔可以變成行動？外媒好似多啲嘢影。

國際戰線行動要好小心，唔可以柒，我都係提出黎brainstorm下，有錯屌柒我，大家集思廣益，最近好少大型行動...

可唔可以幫手推

如果係柒/炒車，誠實提出

諗得過呀

Push #sorrynotsorry

最緊要要有gimmick
個idea唔錯
有創意先connect到國際

推

推推推

難得有行動Post

大型活動要搞搞佢

p牌推唔郁...

推唔郁啊...

推！

行動post點都推咗先！

大家快啲一齊討論

推下

行動post上熱門！

再推下！

點解成日推唔郁行動post奇怪奇怪

Yes

將同支那講sorry 係一種honor

#sorrybutnotsorry ? 好似south park個聲明咁？

都係討論下，如果唔得就重回一般面具人鏈

集中習種樣好似好d

今日開始 口罩正式升級 成為習罩/維尼罩！！

輕輕一推

中國同胞咁q蠢 會唔會以為我地奶佢鞋底？

大家有無多啲新方向

推一推！國際國際！

P牌推唔郁

想打國際線 但我個腦又諗唔到點會樂啲 有無人可以幫下手

我幫你手！

聽日話帶維尼，睇睇個效果！

可唔可以唔好用sorrychina
SouthPark比左子彈你，用#AreWeGoodNowChina 會唔會開心d

推
一齊討論下

好！！最緊要係玩tag！！呢句好啲！面具戴返south park/Mei點睇

推啊 不過要有圖檔維尼樣方便大家print出黎當面具 樓豬如果認真搞我可以比tg你一齊搞

想整大量面具大家可以係公司印！好似中秋Pepe燈籠，半日就個個都印到，會有多啲人參加同埋有gimmick！但想睇下大家諗諗可以印乜。習總戴上面，大家會覺得好似好噁心，都係傾下咁

面具我覺得冇所謂
真winnie the pooh, xinnie the pooh定mei都可以
主要係見到sorrychina好"梗"眼

岩啊 中秋個效果真心不錯
我個意思係真。維尼
接受程度高又有meaning
打中外國戰線同埋蒙面法
如果想詳談可以加我tg: RabbitrabbitHK
可以起我底證明唔係鬼
同埋可以幫手做招募人手

good idea. i like it

p牌都推下

推埋張文宣先，起碼mark定大家下星期五晚有大單嘢搞！呢個人鏈搞大佢架！

冇維尼?

海外港人提提你: 文宣要做足。
新職業圍觀師同貼連儂牆既要合作!!!

可以print多d維尼面具到時派，又或者係預備多d大信封同箱頭筆俾人發揮創意。

同意用唔同方法擴展國際戰線。

推，有代表性做得過

有
食住NBA 暴雪 APPLE 條水搞活動呀

食住NBA 暴雪 APPLE 條水搞活動呀

之前手足整落，因為人鏈上星期五開始推架啦，但冇乜人理

我睇下r唔r到人整張新先

再推下，推到國際手足入黎

全民維尼啦

behind this mask there is more than just flesh. beneath this mask there is an idea

正呀

有創意

大家推多啲人入黎傾，傾到差唔多可以出文宣

不如用south park面具say sorry

唔好再玩人鏈得唔得，MASK我支持
但人鏈真係玩到厭，仲有無其他方式？

大家一齊傾啦，集會又打陣地，一多人就仆晒街，所以先十八區...

果然高登都真係個個iq200好多idea

agree 推

維尼面具+tag幾正

可以放去tg twitter group 用#AreWeGoodNowChina tag？

依個有趣

我係twitter見人推#sorrychina,應該未有共識，但你嗰個#AreWeGoodNowChina真心幾好

推一推文宣聽日開工